民建聯成日話跟民意投票 點解走去提名林鄭

次次有咩柒左就賴民意 例如舊年高鐵超支事件就多翻賴當時民意要起

Why林鄭民望最低走去提名🙄

阿爺叫

因為佢地攪個調查係林鄭最高

人地睇支那十一億民意，樓主識條鐵咩

係撚

爺你老味

民意可以做出黎

廢老民意

佢哋個民意唔係香港個民意

有閪得揀咩班廢人，阿爺叫得屎眼都要瀬

葉劉今次應該醒覺啦掛
建制派成班利字行頭冇義氣可言

重視大陸民意